其實香港都嚟玩完啦 投票有咩用？

🥱

放負L，上一頁

諗吓點移民算啦😪

投票不了